仆街新巴

究竟新巴幾時先可以有哂咁多條線嘅至站時間，次次都落錯注真係好炆
又塞車喇屌！又遲到喇屌！